大家懷念高登嘅波台嗎？

高質而家呢度真係污煙障氣

懷念四球辛洛高

why why

個名幾高汁